# Ejecución

## Endpoint Publico
 El endpoint publico elegido es : https://rickandmortyapi.com/api/character el cual retorna una lista de personajes de la serie Rick and Morty con sus respectivos datos
 
## Técnologia
Se utilizara Python3 y Flask como framework. Todo fue generado desde Ubuntu

## Método 1 (Docker)
```bash
docker-compose up -d 
```
## Método 2 (Python3)
Existe creado un enviroment con la herramienta virtualenv, accedemos al bin:
```bash
source env_test/bin/source 
```
Luego instalamos las dependencias en el enviroment
```bash
pip3 install -r requirements.txt 
```
Ejecutamos
```bash
python3 api.py 
```
## Deploy
El aplicativo se encontrara trabajando en el puerto 8080 del localhost
## Punto 1
Al ingresar a la url http://localhost:8080/character mediante un GET retornara un listado de personajes correspondiente a la serie Rick and Morty con sus respectivos datos